有班鬼佬周街塞區旗比人，究竟係咩來頭？

最緊有班鬼周街塞區旗比行人，之後用手語同比張卡仔人睇，捐錢比啲失聰人士，捐$30 左右。但張卡就用殘體字，好鬼可疑，有冇其他巴絲遇過？

屌你老母留名

尋日中環見到

假聾啞
接左就要比
如果唔係扯住你

好似係

太子啱啱有

邊到有？我想拎

我由佢放落地